港人港審

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証。
請不要讓林鄭「被自首」成功，因為這樣開了先例將來就會「被自首送中」。
要呼籲「港人港審」。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？